大家有冇睇過啲好撚奇怪既短片

拋磚

唔敢開

依條片powpow講過

其實係做乜鳩

好L creepy

唔敢睇 有無人包膠

我睇到上左癮

冇咩特別 幾得意

我其實之前睇過
不過啱啱忍唔住㩒
好寒

邊到得意呀頂

比返段你
呢段我好欣賞

singing doll

好學術喎

真心得意

唔得意咩 包你發夢都記得佢

首歌其實幾好聽

拿 係奇怪呀 唔好擺啲驚嚇呀

唔驚嚇，奇怪嘅

咁似deep web啲片

有啲似hey apple

會計妹

好想睇一啲好撚心寒或者恐怖或者血腥或者creepy或者好撚唔舒服既片呀屌
但係好似immune哂咁睇咩都無感覺